係快餐店食完野會唔會主動執野？

會=正評
唔會=負評

會睇執枱嗰個辛唔辛苦再決定